唔好再怪消防，佢唔係想救人既話大可以剩企唔理！

我深信佢絕對盡左力。害死人係好嚴重既指控。
佢依家一定好自責同受盡壓力。大家唔好害多個人！佢唔係想救人既話大可以剩企唔理！無人會立壞心腸咁樣去搏，手尾長到仆街！

義士請安息，我地會走埋落去

真心

真正殺人果個係厚顏無恥既政權

請義士安息，大家都注意自己情況

有睇救火英雄都知消防係為救人...唔同警犬

有情緒問題絕對要搵人幫手
情緒無分對錯

求大家 珍惜生命
救救呢個病到仆街既香港

唔好再有任何一個人白白輕生

唉屌心好痛

推埋今次